其實德州呢個地方係咪好快會畀人搞?

先係上個月因為係前獨立國家所以告其他州違憲時嚇到左媒瀨哂屎[1]，而家步槍協會又搬過去準備搞多次獨立革命[2]，我諗班Deep state一日唔搞死呢個州都唔會有覺好訓。

[1] 方國珊（已失業），原來德州本身就係一個獨立國家，Dec. 2020. Accessed on: Jan. 16, 2021. [Online]. Available:
[2] 有虎之夫 et al., 全國步槍協會宣佈破產 將在德州進行重組，Jan. 16, 2020. Accessed on: Jan. 16, 2021. [Online]. Available:

德州有冇奶茶？有嘅麻煩遞form申請入奶茶盟

德州加入美聯邦時有脫離聯邦權 , 過到公投就走得

師兄咁專重智識產權

搵加洲d 人殖民過去, 過多幾年變埋藍啦

講係咁講我又唔相信聯邦政府會咁順攤

政治既野往往都係講一套做一套

比人搞同搞得掂係兩回事，大家都有軍隊都有槍

所以咪要有槍

有落references

NICE! 奶匙! 立刻走!! 駛撚怕佢! 帶埋中間果十幾個州一齊走!!

Make American great again!

[1] 方國珊（已失業），原來德州本身就係一個獨立國家，Dec. 2020. Accessed on: Jan. 16, 2021. [Online]. Available:

尊重本土思想家

加洲人你地聽住，我地德州白人勁能man，會打撚死你班素食女權環保左癌
#libtard

參考資料加一分

唔好撚用呢支旗啦
呢支旗係極度racist嘅象徵
即係你唔鍾意中囯都無可能著黑太陽731嘅tee啦係咪

第一日上台搞禁止遣返非法移民已經郁咗喇
宜家咪俾人起訴緊囉

槍權的重要性
都唔知點解有班柒頭逢槍必反

us army有無20%人係德州佬？

搵連登post做citation

正常人：我驚死所以我要有槍
反槍撚：我驚死所以大家都唔好有槍

佢地經歷完香港警暴 都唔明槍權有幾重要